毒撚秒回(113)

你地有冇開到

仆街 我好似開左 但唔知去左邊個台

我都唉[/quote
唉

JIU JAI HO BALL

隨便你今天拼命愛上誰

係時候熄機上床玩秒回 刷牙先

唉.............

搶到1001

鐘意就好

十卜 等你

你個樣似唔小心 搶你個頭

係咪吹水台

唔知 搵唔到 由佢

我之前都成日唔小心 有心就搶唔到

嗨

繼續鳩做

唔理我

no 我F5左好耐

+1

唔知有無機會聽係翻唱默比我聽

EXPLAIN

做最odd既事 夏天送頸巾

MOMOMOMO

蕉仔做深夜揸ＦＩＴ人

當我走在這裡的每一條街道
我的心 似乎從來都不能平靜

做你既HW

做咩

唉...

我沖完涼

解咩

唔好啦 都叫左你整朱古力...

其實 真心鐘意對方 要送野咩

頂 你話嬲

問你聽唔聽重口味
唔要我啦

當驚喜

you want too?

但如果對方真心唔鐘意 咁就好大影響

No me u do la

如果係我 講心意就好了 愛既人係我隔離應該最開心

講笑

巧 我聽

送禮物比人 越簡單越好

春哥

真心驚

再唱
我被愛判處終生孤寂

唔鍾意人地送 同埋送比人
好麻煩

叫姐....

傻豬

靈感

十卜

ME 迫你聽

睇咩人 手信我都唔鐘意人地比我

其實係禾想聽

唔識分點真心鐘唔鐘意 講過下話白色情人節有野收就好啦咁 唔送都無所謂 不過有野收會好開心

今次1 take 的

好煩互送嘢
真心朋友唔送 我同佢地講唔洗送

巧！

手信唔係先無所謂咩 不過最後都係睇關係

收禮 = 要回禮 = 麻煩
ME去旅行多數買自己野 除非有1,2樣覺得好岩某個fd 先買比人

去左呢個post ig fb都無乜點睇

屌 係年年生日都要諗送咩 好撚煩 今年直接俾錢佢地自己買算 實際到

唔鐘意唔用又唔係 用又唔係

毒撚唔用ig fb。。

要我幫手買野果o的 煩撚到仆街
咩關係都唔係好想

Same...... 真心

......我只不過係follow人個啲變態
自己無相比人睇個啲

ME淨係收 唔送
ME = 仆街

ME IG -> 影風景
不過都係得好少

每次聽到都想喊

有咩景點靜 一齊組個團去影下相

變態

我係。。。

whatsapp都無上過

不過上次我去旅行有寫明信片比人
本身有1,2個想寫既人 我都OK既 幾樂意
但係又有o的唔想既催左我幾次要我寫就

番家聽

無人揾 洗鬼上咩

MO 我行街見到靚就會影

Same here follow啲日本妹 妹正

傻…唔洗喊

比你發現咗個重點

我地好夾

有冇睇ＬＡＬＡ ＬＡＮＤ呀

我會寫明信片！真心！！好鍾意寫/收明信片！！

借景點

me follow 9gag 好好笑

我都係
突然又多人屈濕我

９ＧＡＧ直接上去睇啦

我follow正妹

我到依家都未收過 寫就有
好唔開心

我都有

毒撚唔識呢家野..

....ok

呢首無咁強

麻煩ma

我覺得卡，明信片呢Ｄ冇咩意思

我真係無乜點上 本身番到屋企都唔開好小上whatapp 已家根開都廢時開

有機會去旅行寫比你

呢個當然 唔follow都唔知 台妹日本妹真係靚妹多 有波又有樣

真心

心意啊!!!!!
其實我都無乜所謂

ho ar

屌...姐係見靚就影姐
你聽日唔係行山咩 仲唔訓？

Sem break旅行俾張你啦

你可以起濕濕底 佢都係

涼都未沖 我都應該行了

唔上

話說有次上比腦細發現

堅啊?
大佬你好好

我覺得明信片>>>>手信

幾點行

發現咩?睇9gag?
有咩問題

主要係屋企冇位放
所以我個人對呢Ｄ冇咩趣

約左11點食早餐

呢個post有毒

仲唔訓？

睇人
重要人送個垃圾鎖匙扣比我都日日拎住都得

我會記得
如果有旅行去嘅話

真
重要嘅人送舊垃圾比我我都唔捨得dum

到時再算
有心就好

ok

到時問你地址俾我就係

唔鐘意既 我好快就唔知放左係邊...
我都幾衰

扮緊工

到時TG 我 你好好

頂你...

重要人＞＞＞＞＞＞＞＞ＡＬＬ

要沖涼了 閃先

唉

一定啦

戲黎咋傻塞

ＹＯＵ ＭＥＡＮ你要洗屁屁？

你今日唉左好多次

我地一齊幫佢洗

佢個個笑容我畢身難忘

你郁手我監督

一齊啦

蕉仔

你今日做咩事

牙蕉

個腦又英又中好辛苦.....

我always咁樣

加入購物車
Ｙ／Ｎ？

孤獨萬歲

兩個都唔想架…

唉點解個腦唔識一下打晒2500字出黎

驚你有事 no

做咩事呀雲生

失戀無罪

誰保證一覺醒來有人陪

嚇親 好彩唱歌

無肉

how many now

我以為你訓左

唉 心up

咩料呀

點會

哈

no la
just because no one reply me

ＨＵＮＧＲＹ啊就黎餓死

1400:（

講中文ok？
今日唔係幾想再望到英文

秒速到貨？

等你

無

me too

好似係

唔諗唔諗！

你幾點訓

可信度0

訓唔著留名

眼訓就訓

係

訓唔著

hi bro

咁我2.30再黎 bye bae

hihi

半粒鐘 加油

做咩訓唔著

love you

啊 提起精神

再上嚟我手都打跛你

hi雲哥

好耐無試過訓唔著

客氣了 叫我小雲ok了

搞咩呀 掛住條女？

做得好慢

但D歌好聽

好多野諗 擔心埋d無謂野
自己控制唔到

長命功夫長命做

我家在成都RRRRRRRRRRRRRRRRRRR(普)

恭喜
我地都唔著

係咪諗緊仲留唔留係呢間公司

轟呀

望緊隻左手 唔駛掛住

諗緊下個月去日本

無乜心機

真好

淘緊野
但好凍
但係兩樣冇咩衝突！

佢都係我同鄉喎

15號deadline 呢2日做完呢個要開始寫另一篇文 星期日交

遞左信啦 星期一開始要對住d好難頂既面色

辭左職先係老闆

加油 有我地撐你

大學啲功課 係用條命黎交

唉屌 無乜心機 訓教算

我都係 一日未搞掂晒我心入面擔心既野個人都好唔自在

訓教嘅心機都無

笑左但氣都冇噴！

係被斗淘

有冇ＣＵＴ開佢做幾份再分日子做

係 好想解決曬心入面啲問號

嗯
唔好亂諗野！

但都係由條女變得番隻左手陪

咩係斗淘啊

有咩問號呀！

係 番工個時悶真係多謝咁多位ching陪我

無野衰得過自己做唔到但人地做既野
根本都唔撚岩步伐

哈哈😒
醒起未覆你
yes 好聽
city of star
are u shining just for me

ＹＯＵ ＫＮＯＷ ＭＥ ＬＡ就

仔仔定前途 我兩樣

dont ask 我想收埋自己

算你啦
係廚房磨緊刀諗住斬人架喇

鳩做都唔識做

唔好同人比
好辛苦

有呀 諗住每日少少

依家呢個心情兩樣都唔係 應該係自己份人

凍咪係被竇攞部手機淘囉

我地朋友黎架

sorr

收一陣好
要開心番ＯＫ？

無 收埋自己啲唔開心姐
is ok

係
咁樣勁快ＫＯ
冬之兵法

雪子講左咩事未

沒有

之前趕論文真係痴線

。。。。。。

點解我諗唔到

電腦開住MAMA LAND SOUNDTRACK先上床

ＫＩＤＤＩＮＧ啊

當我拎住個桶 入面全部都係開工架餐
然後通街啲人就望住我...拎住一大堆士巴拿螺絲批.個眼光就係 咁後生做呢啲 又唔讀多啲書 英文都唔識讀 無前途

夜晚係多野諗d

你話ＯＫ就放心

你亂比心人啦一定

如果唔係個fd有下場去玩 我諗又飲到天光成枱都係啤酒樽 好撚負面 訓教

淨係比佢一個咋喎

發覺自己真係好撚容易比情緒控制
好撚憎自己
我屌你老母XXX

我差啲就打咗自己全名

都係有排做

一直都好堅強

笑撚左

冇事既 嚇我唔到既

傷身呀ＣＨＩＮＧ

唉 一日一負唔掂

唔好喊

大聲Ｄ講人知啦

炸ＸＸ？

無人話做文職就高尚啲 唔好咁諗

好笑咩 差啲自爆

會出事咖

yes

可能人地覺得我煩先唔開心呢

唔好理班友點睇 最緊要係你自己點睇 自己知做緊咩就可以
個個行條路都唔同 唔需要因為揀既路同人唔一樣而唔開心

要訓了
聽日全日唔出現

我都想深潛

好笑

笑一個吧！

Together
記住同海綿寶寶合唱俾我聽

ＳＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨ
好彩佢地唔知

早料秋仔

炸雞濕!

早抖

覆兩個早抖
真訓

diu 惡me

who is 海綿寶寶?

…其實

炸雞係複姓

night .2

唔比

邊個咁衰

咁_ _冬呢

大膽生果

我都開始負能量

我咩都冇講

咩事

生活教人無情

wetb

hug

如何

(hug )

你引導人講

um 例如係花費過多既心血係不必要既人身上

咁…幫你唔到

always lah but no big deal
唔通怪自己傻豬咩

唔好諗太多

諗返起個賤人 喊到死

why dont help me

見你慘 輕輕hug下

都幾傻豬
依家識人都小心左好多 揀人熟

從錯誤中學習 唔經歷過呢啲階段 唔會知邊啲人值得花心思 邊啲人係理都費事

唔要

喊陣好啦

我都係 驚左雙魚女仔
sor 我信少少星座

屌收返 bye

雙魚好多都多朋友 識既都係咁 有啲仲a380

喊完了 好彩冇人聽到 喊完死左去洗臉 照鏡

唔夠打

都係既。。。
做人睇野要睇定o的
細個做人簡單好多

小氣 hug返

我同過2個雙魚女仔好frd然後反面了 係連續...

細個做人冇顧慮

我又唔會反對人信 我自己唔信姐
呢個星座我都有睇 以前比人迫我睇

咁又係佢咁鬼惡死

人馬>all

做人無機心

唔喎

熊囝最好 唔會咁惡

屌慳返

熊囝夜晚會咬人

摩羯

總之我會避下咁啦 驚左
agger細個做人簡單好多

你個隻唔乖

細個直情煩惱都無 明明每個人都經歷過細個 點解大個左就變曬

who is 熊囝

我夠係

我隻公仔

所以扔左佢去床尾 我攬住比卡超好正

參考下可以 但唔好講咩信曬

best frd 摩羯 now

你2個小學雞

我個ex係 雖然我唔信星座 不過佢都真係幾恐怖

收聲喇

我個隻日日都攬

又唔會無既 無咁麻煩囉只係。。。

我屋企得海綿寶寶<3

毒撚

摩牙

信星座一聽到人馬已經做朋友就得 做情侶驚你用完即棄 利申試過俾人話player

我有好多公仔

我都係

束縛不來如人馬座

攬實佢都得呀

唔係信星座書 係識個兩個性格都差唔多 後期發現都係雙魚
係唔想自己傷心先驚左....

乜都收收埋埋唔講 到分手果下屌到我一文不值
um... 咩都以自己利益行先 唔會問人睇法
大約咁啦

淨係攬熊囝夠

佢扮高貴

我真係好需要自由 我消失緊俾人煩住會鬧返人

邊有人比你攬

係人都會既其實

點恐怖

攬小西

訓了 聽日見88

仲惡人

我唔會

why not

最撚恐怖係低能港女 拖撚住佢見到有個人似我 走去發脾氣話驚我偷食

你冇份

好有安全感

呢啲叫癡線？

有冇興趣同我做朋友

唔好諗啦

都係冇

邊個比你攬

佢走左去 追都懶得追 whatsapp同佢講分手

你

好 night man東

你最好

你攬公仔啦

agger

交換 熊囝換ok

不過唔好派好人卡比我

sure

不了 熊囝係我既

訓教個陣有

瞓教周圍都係公仔會好幸福

唔會 無卡派

你話架

成日都訓得唔好

我地咁近 得閒食飯

咁我要生日卡

我有隻貓仔當枕頭

醫生開左藥比我訓得好d

唔想present

okay when

又好似係 帶我去食野

慘豬

咁好

好呀

唔鐘意訓

點解

我都唔鐘意瞓

12月26

傻既有得訓好訓.........

oh 好耐先到呀

好野 終於唔洗我諗食咩

i will rmb it
give u that day

你都訓得唔好咩 定你都係發惡夢

好驚發惡夢

你幾時

嘿嘿bana b 我做功課先 明天傾

訓得好冇夢發 上床好易訓著 係我唔肯瞓

10月5

加油 唔好做太夜

remember all 如果我仲係香港

頂你咁幸福

bye 8婆

bye 小西

都有排

<3

一分鐘以德報怨

你要去邊

偷走返英國

又走

唔俾老豆老母發現就偷走到
俾老豆老母發現就世界大戰

本澤馬回來

點解想走

hi

心淡 冇野留戀

Hi！

蕉蕉

想做就去做

咁大隻

返左嚟冇耐 上次因為屋企人送過去
返嚟得返半條命 屋企人已經話過唔準再去

算細隻 隻豬霸半張床

發生過咩事

熊囝細細隻 可以帶埋出街

因為ex日癲夜癲

仲有好多

咁慘

我有熊囝就夠

熊囝唔好攬

11

年齡如流水般 驟已十八
與星作伴 沒有別人來我心內敲門

同床單

返到屋企啦

咁快113

早

咁早

唔快啦

大東早

蕉仔咁遲訓咁早起

證明我乖

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

自然醒
再訓！

我

幸福

個fd病左 無得去

大佬醜愛你

錫佢一啖

我都想

本身去邊？

咁又係

大西姨姨
咁早起身做咩

我都愛你

他

gay

野外活動

俾d愛你朋友

我都愛大東瓜

大東！
多藍早啊

幾時唱歌比我聽

.....

你真好

what ?

一上到黎係唔想訓番
但係咁噴眼水

無事早晨

突然間有女媾me

雲起處做乜變左咁多

高汁 有女現充

心情好複習
好驚又受傷

唔係

做咩事

威啦 唉

試下姨多次

大西美女

人善天不欺
簡單一個道理

心已傷 我走

不要...回來
我需要你

不要回來okay thanks

我從來都冇女

......點解要咁

其實你係咪只係唔認得我

你係邊個

大西美女！！唔好走呀！！
上傳說carry你

一直都依個名 , 不過避左你冇入黎一排

好慘 多藍侵侵

一起身未訓醒就亂講野..

呢個條件誘惑唔到me

改返

唉...好啦 你又唔想見到我
大西又想我走
個個都叫我走
咁我走啦 del埋apps

頭有d痛

唉.....

屈me
係你想我走

個時係你唔想見我 話好憎我既

訓多陣

成日都趕人走...跟住又話我想佢走

下....邊有講過

請你食揚州炒飯！

係你地想我走

大喊 吹雪！！！人在那

我要食傷心酸辣粉

無人幫到你...你衰先

ok 無問題 聽日黎銅鑼灣揾我

睇下佢有無好番啲

唉.

人在紅磡 明恰me

算啦 唔講
你當新認識我啦

仆街...我係咪做錯野..
我記得我印像無

想轉話題
我都去冷靜下88
吹吹 我等陣再返黎喔

我唔叫你黎香港仔已經照顧你啦！

你都走咁我訓教了 88美女

你個日勾起左我d負能量
之後我對bf放負搞到我同佢嘈交

讀潮文比你就得 唱歌不了

今日要做義工

你地做乜野

樓上

食左半個鐘早餐咋 發生咩事

唔知

我都去左食早餐

出左門口啦 唔想做義工呀屌

仲諗嗌你去飲野 都係算 留係屋企訓

好似無左之前9up嘅心

唔想落床但又肚餓

你岩岩先鳩up完

已經唔想日日mon po

過嚟我煮比你

下....有無多小小對話....
點解我會咁做..

又無歌聽

唔識唱歌

唱民謠

屌無理由架..

我還好 其實最好係開個app group不過你地又話唔想

好啊 依家黎黃大仙

其實我都係
最小唔洗咁辛苦揾左你都唔知

唔好啦

9 up下姐

唔想出街

算啦 而加冇野

係唔落床

是但你地

yes me agger

食棉花啦你

可唔可以...講多小小..

講多次你又黎多次 不了

係連登都係想鐘意上嚟就上嚟姐 開左gp又麻q煩

好on9 唔想做

大佬醜我唔會離開你
除非我有一日崩潰

你都出左去啦

.....真係想知

好感動呀頂

仲未搞掂？

一陣睇下有冇女既先

屌我毒撚 whatapp無人揾

做義工呀

訓教 好攰

不要再說…

當識下女仔啦

一樣啦 同埋就係唔想有人搵 好煩

唉！！！

我都訓

希望有靚女望下

扮哂野啦

有女就係 同埋毒撚邊敢

慘

加油呀bana b

除左啲公司whatapp 無fd揾

美極

你得既 又高大又靚仔

有人搵就好不安 最好唔好搵我

都係既 me都係想r fd

同自己講聲加油

不了

有但唔想應.....我好似好衰

對住你洗咩講大話

唉屌..串咀

醜醜

點解你講野同現實相反 邊個仆街屈我高

十卜清

咁自貼先

兩睇 係方便d既 遲下啦

我唔信 講得呢啲一定係中哂

你最好開始打定2500字。。。

我唔做呢啲野 曲線收冰咩

如果唔係全部都入就無意思 應該都無乜機會

收我啦收我啦

你問下見過我既先

......唉 排斥

唉...心好累呀明唔明？

靚仔？

唔收冰

純粹上黎搵人傾計 死都唔入谷

car個second draft都未開波

眼訓仔

準備訓

難d

唉....我活著既目的都係得個累
過我既日子再講
有話講不得
有苦說不能

毒撚。。

hahahaaaaa 你小心

連冰都MO得做

多左幾個

加一

咪係

唔關事㗎喎清

因為你用過

40歲人 女仔手都未拖過。。

點解呀 雖然唔歡喜我 不過你有苦都可以聽下係講既

唔好諗住呃我呀

連car個篇都未想做 今個星期日交draft

today？？？？？？

幾時先用晒

好有愛呀 小西

只能說
我過的日子並非正常生活

下個

下...真....

仲有 我邊有唔喜歡你

對住我先有咋 你靚仔都無用呀

以德報怨

餓了

我都係 但我仲想係張床都訓多陣,,.

So glad we've almost made it

So sad they had to fade it

Everybody wants to rule the world

Everybody wants to rule the world

Everybody wants to rule...

The World

未落床。。。

繼續癲到星期一晚 除左屙尿就唔落床

只能說 我輸了
我自己會咁諗 雖然我好大壓力 情緒好緊張 又病又辛苦又要做 好多怨言
但我覺得呢個世界點都會有人慘過我 所以我一d都唔可憐 唔可以因為小小事就冧低企唔起身

都好d 你快d做完義工抖下 就好開始

俾你hug下

有 我知我好鬼老 已經姨姨

痴線今晚自己一個睇金剛

琴日唔要 今日要啦 hug

媽咪買野比我食

你過我一日生活你就明到底我係受緊咩壓力同有負擔 重感情既人 一定好易出事
好不幸 我就係

做極都做唔完

無人理我

瘋狂推post 心情差 唔食唔訓飲水吊命

仲在意 你好後生姐 18歲 青春無敵 仲有個5年好男朋友陪你

之前睇lalaland冇咩野 反而睇金剛想喊

屌 過我一日生活再講啦

重感情真係好唔知點講 有好有壞啦 我自己都係既 但有時好憎自己點解要投放咁多錯既感情

我買左 你開門啦

我都係 如果可以冇感情就好

無錯 唉不過算啦 為左頭家 我又做大仔 我放棄自己個未來去盡力維持現狀算

牙蕉有冇帶熊囝做義工

外賣比我啊唔該

嗯

唉...對唔住大西妹妹

係 我有好幾次希望過自己係冷血就好了

等你細佬大個會好d？

已經買左你最愛 企左係門口玩lihkg

大西好好
I love you

等佢出黎做野有收入 我會同佢講
我日日番屋企係唔可以亂講野 一亂講野 頭家等散

大西好好
i love you too

呢個就係我到至今 無拍拖既原因

點解冇妹妹好好
love me

走啦我唔想搞大佢

你邊度好

星期日好悶 潛唔到

明明我最好

濕濕bb

岩岩想搵你

好？邊撚到好呀 睇過

有

以前日日吹水既 冬，醜，雪子都不見了。。。

到今日都係咁諗

咩事幹？

可能好快大家又各散東西

悶 搵你r水吹

我又要慣下自己一個先得

唉 所以 我真係去訓教算了

唉 我走了 love you

佢地現充 有拖拍

仲係好餓

真係無咗新年個陣個種熱誠
教都唔訓係到9up

why go

好似無

唉 同你地吹水可以吹到唔記得啲唔開心
自己一個一靜 啲負能量出曬嚟

我之前都有個咁既post
之後大家小圈子line group

唔好走

hi 好耐唔見

Peter Bence 好可愛

me too ar ching

錫錫
早排嬲左雲起處

吹雪早

之前依度係用黎放負

冇人係身邊我就會成日想走 唔留係香港

唔想放了

點解啊 好人黎wo

早晨

開呢個post個陣 都係新年放假個段日子
以為新年之後大家就開始返工返學 呢個post一定會沉
點知吹下吹下 去到依家113
112個1001 其實真係唔容易
大家之後會散 還是會有更多嘅1001 我唔知
但我真係好多謝你地陪我咁耐
多謝你地無嫌棄我無排斥我 接收我嘅負能量 仲會挽留我呢舊垃圾

放哂

好悶啊

有錢

屌屌 俾你hug下
細佬交換

其實我想大家fd得埋 做到朋友得閒聚下果類

大家應該唔覺得有問題

一定會做落下既

yes 所以你地快啲返嚟一齊9up
推爆啲post啦

大家都唔好走

我都係啊 不過好翻好多 今日可以出街行下

落去

咩事 可唔可以講下

但可能已經 唔再係個啲人

係度啊

仲有好多人唔係到

但又好凍 唔想出 好矛盾

邊個啊

其實你地入過嚟嘅我都記得

唔會既

mark低me？

去邊行啊 我都有諗過落街行 不過又無地方去

記住我地啲衰野

就係冇目的 所以又唔想出 就算出應該同阿媽出去行下

大把啦 你後期先入 講都未必識

me 金魚仔

驚嚇

你講下

醒目少少

you 大東瓜

仲仔

我好早期入過黎放負嫁小濕

易家入黎想鳩吹水

好耐無同屋企人行街
其實想買衫 不過無mood

我先食飯

金魚妹

你都對我好

依家變左我花名

好

雲雲呢

要既

我都係 食腸粉

佢唔係度我先講
個次第一次係度見佢 ,
佢知道左我係hehe之後
開始講返工見到hehe留低d condom嚇親佢
話見唔到先會唔覺hehe反感, 覺得我地好噁心之類

其實係香港都慣 大家都唔當hehe係人
估唔到有人咁直接當面講姐

一齊食 我依家食

未知食乜好

唔食

hehe係香港真係....唉 仲有好多難關

食淡d

hehe無咩野既
我識d hehe情侶
可以仲悶過一般情侶，都幾葡萄

讀埋下年就走

矮撚
書俊
柒頭
十三世書
雙叔雙妻
你自己說好
呢個係秘密
呢堆

冬冬 醜仔 蕉仔 公里 小雪 芒仔
仲有一堆都無再mon post
呢到變咗好多

hea到餓

我十卜你地咖 always祝幸福

新人
其實真係想識朋友
自從同ex分手，搞到好多朋友圈子無左
雖然都仲有d既，但感覺都好似空虛左

睇下有咩可以食先

濕濕 錫錫

好老實 hehe問題唔大 我會接受身邊有hehe
但我唔會做

same
但我又唔係話無咗 只係覺得好攰唔想再去處理啲關係
已經開始收埋啲心事 本身健談鐘意大笑
但我已經變得好安靜

我錫你bf

錫細佬喇你

我嬲！

家姐

佢係海盗

[black]但呀濕你要明白 由一開始帶起唱歌呢度開始變左
你地傾唱歌搞到其他人搭唔到嘴
當然仲有好多其他因素啦 我鐘意幾條友一齊9up多過一大堆人
相信其他人都係(講呀雪同呀冬）
但我會繼續留係度 i promise[/black]

hehe都好 我俾人問sheshe

佢係咁入房想同我訓

1 min 係巴定絲 ?

ok 我上黎 順便見家長

巴呀

thanks

我都係，想分享好多野但易家唔敢放出黎
試過有次講pad抽野，我無課金抽到靚野啦
咁我share下，點知係另一個秘密gp本身係fd既人直接話我好煩(反左面？)
自此我唔敢同接觸佢地...

開親逸後post都有人幫我推返上去

離開到就好 祝幸福

有時真係答唔到

我黎到就已經變左...

食飽抖下先 你快d搵野食

濕

有時想試下9up亂插嘴但都好易被無視

早啲睇清好

屌哂你地屎忽

俾人話我太強勢 我年齡似3x幾歲

9 upper here

always

我唔知原來自己淨係講唱歌嘢

哎 呀雪

正常我就會覆嘅 就係因為驚比出面屌我地小圈子唔受新人

有無人請我食脆香雞翼

關我事

我鐘意食雞鎚 冇咁麻煩

=,=

而家知就好 你見呀雪同冬唔再唱都知咩事

-.- 俾你屌又唔屌

醜b😻😻

都係食姐 好想食

原是兄弟，但出左好多事
我原本以為件事我最後叫完左，可以返轉頭
但另一邊就已經決定唔會再理我
我係fb見到佢講話無左班兄弟其實好sad
當中有個大家姐對我好，但我其實都煩到佢太多

發現野生呀雪

個list冇我
好失望

唔屌陌生人=,=

去邊食雞鎚

呀禾火

你喺濕仔個心度
佢唔捨得打出嚟

想唱就去唱k囉

未出camp ar shyb

佢害羞

溝我再屌-.-

原來係咁 唔好太在意啦 始終依度有大家先可以繼續做落下 可以有一個傾計既地方我已經好滿足

Agger ching

即刻帶你出嚟 禾地去私奔

U辣殺

我成日覆得好慢
可能關事

去月球？

終於落床

我地仲係度就ok啦 希望你都唔好走

呀濕

渣ga

Hello

be my guest

唔關事 多啲上水實有人記得你

想食咗成個星期 返大陸食 好撚入味

yesyesyes
如果我所有話題都係圍繞住唱歌咁我錯

Yo blue gor

123牽著手

大東

hi 新人？

你本身都浮潛開我慣呀嘛

唔關你事㗎其實 唔係邊個人嘅責任 因為人人都有份

No la diu you real 9upper!!!!

大家小圈子一陣都無所謂姐 又唔係長期咁咪得

無咩事我番出去先

你就想

又笑 搞到我都笑埋一份

早啊

。。。。。。。。。講笑

請佢食骨

唔知點解你十卜清我笑咗

無笑

巫巫 點樣

WTF
咪擦緊牙追緊ＰＯ囉而家

你地咁衰

屌 十卜雪清

。。。。。。我出返去先。。。

whatever

其實已經好耐下

thx support

love you la

真。失望
拜託你同醜仔好好照顧雪兄

骨都冇得你食

講錯咩

你 走左邊 捉你返嚟

好似叫到毛毛咁

咁無得私chat就係要咩7都放上嚟講咖啦

ＭＹ ＣＨＩＬＤ
Ｉ ＰＩＳＨ ＹＯＵ

我反省下

加封咪
以後唔講

屌你

呀巫 好聽

你食屎

我都係 反而私chat唔夠膽講咁多嘢

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

MORNING

你冇

肯同我hehe未

！講呢啲

yes me support

點解咁講既

屎 好好味啊

ＭＹ猜奧

雪兄係on9黎

呀冬

我係度冇人會比人ＳＫＩＰ

唔準

岩岩洗完ＡＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳＳ

睇都知你食開

我有啊其實

平時少人搵我私chat 掛

Me浮潛

頭先有幾下比人skip左啊冬兄

你就係

yeah

出力挽留我

呀咩冬
難聽

邊有

我不願讓你一個人呀清

食完黑椒汁洋蔥牛肉 好好味

Yummy

我又講錯嘢

濕清is the best

可能你入左院果幾日掛

我睇那到呀所以咪ＰＩＳＨ呢個

見到個369更加有決心

我個份呢

居然

你都要照顧我。。。

拜

係我度

又唔洗咁講嘅

No ar

表情撚咪走啦

你想我叫咩 食屎啦你

你做乜9

屌 我錯

訓係床上被餵食 舒服

又要幫手改名？

樓上正柒頭

你捉手我捉腳
咪比佢走

屌你老帽

無力

不了 巫巫

食咩可以床上食

秋爺

我捉頭

改名有一手呀ching

呀秋別走

我改名有兩手

呀秋

推

西瓜呢 我要西瓜呀 dum個西瓜落去啦

我改名有三手

我仲有兩腳

Ok

坐起身食 冇啦要自己食返

好肚餓呀

....

你捉嘴

..........

冬冬就得！

食飽 留返啲生菜比你

傻佬

笑撚死

呀冬！

幫我拜埋唔該 我只拜小秋

冬兄啦就

走了

你369我無用嫁喎

捉埋你啲手手腳腳

盡緊力召喚

巫巫

1001

我嘅